如果現時自己同老婆人工各20K 有一間供完嘅居屋 應否生下一代？

咁都要問就真係唔好生喇
點做人老竇？

省省地都夠既

你地想唔想生先？
好睇你地對擁有小朋友的價值同你地的現有的生活質素/私人時間/空間點樣取捨。

可能係請工人
等工人湊

不過 建議自己生自己湊
工人湊大 一堆問題

連登仔最想人唔好生
全世界同佢一齊咁仆街就最好

樓主有樓基本上可以 解決香港地生活一大半開支

生仔睇下平時消費模式就得 冇咩太大壓力

努力存多份首期 你個仔就好多謝你

教育洗費唔咁大 買樓就係最好教育

跟住細路出身 唔好要家用 做到基本上生得

Lm